真心，其實恆大係咪仲勁過麻省理工學院？？

雖然你哋成日笑恆大
但佢假假地都係大學
咩麻省理工學院
得個學院就比連登仔吹到上天
連登仔真係唔識架喎

禾含宇宙第一

黎d唔洗問

系 禾含牛b死了666
Skrskr🤙🏼

Yes